原來四年前新界啲西樓都係賣 六千蚊呎

而家啲居屋都萬幾尺

跟本就係正常價,係已經上在樓既人自私,唔想佢趺.

講到你好似好偉大咁

4年後你又會話 原來4年前新界垃圾樓都係賣 1萬蚊尺

因為港紙通貨膨脹?

下兩年
居屋你預百幾二百萬就可以有一間了